六合彩多期無人中頭獎 下期攪珠（19/3）頭獎基金高達1億1千萬！

但多數呢啲頭獎閑閑地幾注中

中左係咪應該即刻移民?

直接派比中聯辦架啦

從來有無人有朋友或聽過有朋友嘅朋友中過頭獎

我細佬識人中過千幾萬頭獎

中學老師中百幾萬當日叫哂全班同學去大排檔食飯

之後點

我都冇親戚朋友中covid，一樣係騙局嚟

冇點個呀sir個日食飯洗咗萬幾蚊差唔多兩萬
全班42人（好似係）

仲繼續教書 ?
校長有冇妒忌佢

一定會有幾注中
狗會分薄你

個呀sir本身都科主任級別好似都就十萬一個月

繼續教百幾萬好似先佢一年人工鬆啲，佢本身科主任嚟

中咗40

中過 三獎

中咗之後做咗啲咩

果期得幾萬
做唔到啲咩
食餐飯就算

依家投注站開都唔比人買六合彩
都唔知係咪想無人中, 等你越買越大買黎回血

下期去到星期五，馬會要賺幾多錢先夠

十萬好似副校長接近頂薪

中咗既話
捐1千萬比龍門

冇錯，科主任應該九萬幾，去唔到十萬